北約「起死回生」 倫敦峰會一致共識對付中国

北約峰會周三（4日）在英國倫敦閉幕，北約峰會聲明首次點名，中國對北約構成挑戰。北大西洋公約組織（北約）作為美國為首抗衡蘇俄軍事同盟，將目光放到中國所在亞太地區，反映中國全球影響力日益增強，北約難以忽視。今天歐美關係緊張、法國總統馬克龍直指北約「腦死亡」下，應對中國挑戰也幾乎成為北約唯一共識，中國崛起似乎正令北約「起死回生」。

美國國務卿蓬佩奧在11月北約外長會上，要求北約對抗「中國共產黨威脅」，看來收到一定效果。本周北約峰會，儘管美國總統特朗普又生外交風波提早離場，但美國成功將北約安全焦點由蘇俄轉到中國。

北約周三發表《倫敦宣言》，在北約成立70年來，首次承認中國構成挑戰：

我們認同，中國影響力提升及其國際政策既是機遇也是挑戰，作為同盟我們需要應對。

（We recognise that China's growing influence and international policies present both opportunities and challenges that we need to address together as an Alliance. ）

縱中國與歐洲軍事交鋒機會幾乎為零，中國科技和投資近年積極進入歐洲卻惹人關注；北約聲明不點名華為地表示，北約會確保5G通訊安全，並防範結合政治社會經濟手段干涉的「混合策略」（hybrid tactics）：

北約及其盟友，認同需要依靠可全和有韌性的通訊系統，會在各自範圍內，致力於確保通訊安全，當中包括5G領域。

（NATO and Allies, within their respective authority, are committed to ensuring the security of our communications, including 5G, recognising the need to rely on secure and resilient systems. ）

我們正豐富我們應對網絡攻擊的工具，並正增強我們準備應對、威懾，以及防衛尋求削弱我們安全和社會的混合策略。

（We are increasing our tools to respond to cyber attacks, and strengthening our ability to prepare for, deter, and defend against hybrid tactics that seek to undermine our security and societies.）

較早前，北約秘書長斯托爾滕貝格（Jens Stoltenberg）也指出，中國崛起對北約安全有所關連。托爾滕貝格稱：

中國軍費全球排行第二。他們最近展示了很多新型、現代化（軍事）能力，包括可以覆蓋整個歐洲及美國的長程導彈。

（China has the second-largest defense budget in the world. They recently displayed a lot of new modern capabilities, including long-range missiles able to reach all of Europe, United States.）

但斯托爾滕貝格表明，中國崛起同時是個機遇，北約不希望與中國為敵，也不會介入南海。法國總統馬克龍亦稱，北約敵人並非中國或俄羅斯，而是恐怖主義，因後者「襲擊過北約所有國家」。

https://inews.hket.com/article/2513414

介入南海Please

支共團結世界人民

最終俄國、德國、法國、美國、日本、奧匈帝國、義大利、英國八國組建遠征軍進攻天津、北京，引發八國聯軍之役。

支共=天人

但斯托爾滕貝格表明，中國崛起同時是個機遇，北約不希望與中國為敵，也不會介入南海。法國總統馬克龍亦稱，北約敵人並非中國或俄羅斯，而是恐怖主義，因後者「襲擊過北約所有國家」

屌，中共咪係恐怖主義囉。

We connect

Push

華沙都跟住復活

Yes

義和團=小粉紅
要好好善用藍絲同小粉紅

無死過
係中共影響媒體吹到佢地死死下

香港就係令世界所有扮訓既人無得到扮完最大因由

之後提出証據証明中共操縱及支援isis

北約呢個組織真係訓幾年
仲蘇俄

唔對付中共就解散左佢算

有共同敵人就份外醒神

又標題黨
邊忽有講對付中國
又防又奶就真

華沙所在國：波蘭都入埋北約

俄，中，伊朗，中亞五國，北韓，東歐親俄國家(Eg.捷克)

有D國家將自己網絡 電力 碼頭
交比中共管理

唔怕獨裁政權有一日反枱？

後知後覺都好過不知不覺

脫左蘇聯個班都唔會睬你啦

烏克蘭都無理過啦。

班歐洲佬個個都怕左中國咁。
明明當年可以瓜分。
屌佢老母害死左幾千萬人。

將藍絲小粉紅嘅矛頭有香港轉向西方，北約
香港冇軍隊，唔夠打
但北約淨係美國都收你皮

綠帽引致世界大戰

捷克最撚憎俄佬同共產主義喎

exactly

將成個矛頭指向西方，北約
慢慢同佢玩

捷克 反共
中亞五國其實開始有反中示威
伊朗都有

打啦打啦

Pish, come on ,this way,sir

比狼人同超人打完
羅賓仲會有命嗎？
後面只有鞭屍機會

八國聯軍

關咩事.係中國既野心真係太大 就算唔係同佳.
要發生既始終都會發生

多撚謝小粉紅一直強逼外國人崇拜佢地

中國要成為發達國家就要將美國同西方變成落後國家， 塊餅就係得咁大，又要爭食了， 一切為利益而戰， 亞洲人崛起

太多難民
同埋當時中國好多文化水平極低既人民 好難管的

Yes
越強逼
越反感

p

布拉格同台北做埋姊妹城市喎

push

唔係野生係上進心， 要將你的利益由老屎忽手上搶返嚟。 中國要變成發達國家， 歐美一定會變返發展中國家。 未來白人含撚定亞洲除日韓含撚就睇今次了

英國軍艦再出征， pls

Batman都打鳩死佢啦

ok

林鄭we connect埋北約 勁

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

伊利沙伯二世號整返好先啦

我地香港又可以食花生

馬克龍同藍韜文係歐洲兩個奶共大仆街

Batman好明顯會放水 話矖入門弟子

陳同佳效應

充公大陸、香港官員資產和撤銷國籍。

是機遇也是挑戰

"貪"字頭上都係一把刀

林鄭連北約都重新connect返

全世界仇中情緒都俾香港撻著晒

NATO

全球反支共

北約秘書長呢幾年唔知有咩做

見證歷史嘅一刻

吓?

叫病毒會唔會好啲

風起了..........

1208

128 維園見！！！

推

班鬼佬忍咗好耐啦，你估睇住班大媽喺羅浮宮噴水池洗腳好過癮？

我讀歷史講八國聯軍
今日竟然係見證歷史重演

因為清廷縱容義和團燒外國使館同殺人使館人員在先

佢哋未撕爛曬塊面咋
都齊曬證據證明中共支援isis
係唔知邊個國家開中共波咋
唔通人地會議結束之後直接話，中國係我地嘅敵人咩

定義「人血饅頭」

咪掛住食

我地要趁勢搞獨立架

128維園見

加拿大、法國、德國，算撚數啦

原來林鄭係手足 佢上任嗰陣已經提我哋年輕人水要去connect啦

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

離嗰日唔遠了

今日已經叫人裝修白宮

加速呢件事

收支那皮

期待有小粉紅on9出手！

真係又掀起全球反共浪潮

最後果句先係重點

天人………佢配咩………

先間諜 後支援恐怖主義

條路鋪好了

英國人都管到咖喱啦

歷史在重演

俄佬今次應該唔會

快啦屌 再口交真係絕望

冷戰2.0 ？

(倒數五日) 逃犯條例大力支持者！第五十四屆工展會！

請瘋狂推動中國軍國主義

#HongKongBeWaterAct 要大家簽名

八國聯軍
一百年後變百國聯軍

connect王
呢鋪真係拎滿分考第一

人革聯嘅一份子咋

如果又黎瓜分中國
今次香港唔好咁傻仔再做殖民地
一定要借機全面獨立
寧願向美國交保護費

歷史總是在重演，1900 庚子年八國聯軍，2020 又係庚子年...

Push.

各北約領導人合照

Carrier strike group, please come

其實世界上好多國家都尋求發展，尤其是越南韓國嗰啲，但係點解就係你支那國就係咁柒比人針對呢？咪即係你有問題囉

weConnect NATO

其實我懷疑當年有唔少支那人都係支持八國聯軍國富民貧，有十大酷刑，重稅，義和團周鳩圍搶掠等等

中國自己一team
vs
俄系 (中亞非洲伊朗土耳其)

捷克啱啱同台灣結成姊妹城市 同北京斷咗交

we connect
香港人connect
美國兩黨connect
北約connect
777唔係講笑，係認真的，講得出做得到

第一排最右咁趣致

係邊個國家

奧匈帝國已成過去式

咪玩啦你知唔知俄羅斯想吞左中國想左幾耐 如果真係會打中國到時俄羅斯一定帶頭打先

佢係A laws之流咋傻閪

我尋晚都心諗
個標誌好耐冇見過

所以香港呢鑊真係企世界歷史舞台既中心

當年點樣瓜分呀
中華民國係戰勝國
當時連蘇聯都捻唔到國民黨幾年就比匪黨打殘

不如你講吓東歐除咗白俄羅斯同摩爾多瓦之外仲有邊個親俄

不如百國聯軍好唔好

天朝大國當自己真係強國勃起
起隻濕鳩遼寧號做北洋艦隊2.0就周圍撥火
果然執政者真係要讀歷史

反共同盟正式成立

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

128 維園見

一直侵害人地既言論自由
係咁迫人跪
真係好撚討厭

支那咪幕後支持啲恐怖主義囉
On99北約
美國一早知
嗰時係阿富汗搵到好多支造武器

所以佢地係講敵人唔係中國
無話唔係中共

S

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

中国真係好撚勁
可以黑人憎到挑起世界咁多國家一齊屌鳩佢

入到草坪已經比人射撚死啦

新八國聯軍

thats why they mentioned chinazi

大陸成日侵權 又偷技術
但係又要靠佢生產
依家見美國帶頭 仲唔一齊黎咩

其實班歐洲佬想郁大陸好耐啦

一個人要幾黑人憎先會令到公司上上下下老細連親屬都憎佢

我真係幻想唔到

wtf??

華沙=波蘭，而家係北約成員國之一

睇下佢跟住拎多幾多個第一

支持 理解 尊重

支共令世界更團結

agger

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

支那+非洲唔撚知咩國家組個一帶一路公約囉

侮辱天人

所以期待

不如香港獨立，加入北約

連廢鳩德國同法國都開始歸隊。。。習囝你都係算鳩數啦好麻

用盡污糟技倆不擇手段上位都叫上進心
拋開對支那成見 平時就算對住同樣做法既辦公室賤人 正常人都唔會叫呢種做上進心吧

全球反支